{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48934&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주파라다이스펜션"
    },
    "text": "様々な便益施設がある宿です。ブルーワンは車で9分、慶州エキスポは車で7分、ボムン観光団地は車で4分がかかります。未成年者は予約できず、ペンション団地の内外では携帯用ガスバーナーの使用が禁止されています。 また、客室内では肉類、魚、天ぷら、チョングクチャンなど臭いのある料理の調理ができません。入室は5:00から可能であり、退室は00:00までとなっております。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 ペンションの送迎はハンファコンドミニアムのバス停で可能であり、5:00と7:00に時間が決まっています。 バーベキュー施設は利用できませんし、最大人数を超過した場合や保護者同伴なしの未成年者の入室できません。 ペットの出入りはお断りしており、利用施設の紛失または毀損は、利用者が責任を負わなければなりません。 火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能であり、退室は00:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ブルーワンは車で9分、慶州エキスポは車で7分、ボムン観光団地は車で4分がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿の予約ができますか？",
            "answer": "未成年者は予約できず、保護者同伴なしでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション団地の内外で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では携帯用ガスバーナーの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "宿内では肉類、魚、天ぷら、チョングクチャンなど臭いのある料理の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の送迎はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎はハンファコンドミニアムのバス停で可能であり、5:00と7:00に時間が決まっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が紛失または毀損をした場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は、利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は宿内で使えますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 465
    }
}